有冇人學緊西班牙文？

自學左兩年搵人練西文都係得d母語人講嘢快過光速，有冇巴絲都有學西班牙文一齊練下

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

Te amo

係工聯會學緊，個miss 係委內瑞拉人

用app學

正有冇分享委內瑞拉個邊抗爭？

用緊,想搵人實戰

duolingo?
但點練 就咁上完佢啲LESSON好似好流咁

No hay ninguna cosa en el grupo tg

Duolingo真係for fun真係想學冇乜用

sí... todos el mundo solo aprenden coreano o francés

我啱啱開始自學
好難

tranquila,español es una idioma fácil, enseñote tres palabras, jode, coño, puta

樓主點自學法求教

português é mais fácil e impressionante
com licença, só brincando, acho que tu podes aprender todo eu tenho escrito.

eu tenho aprendido português há três meses.
No pasado, eu tinha aprendido espanhol mas é tão fácil para mim....

eu também estou aprendendo português
espero mudar logo

parece que tu estás a estudar o português brasileiro
Você está a fazer o visto de Portugal?
Que bom, então nos somos o cidadão de portugal, até de as cidades europeus...parabéns

想學, 初學者有咩TIPS

Duolingo 用來記下vocab就ok, 唔可以完全依賴佢來學語言

用app學左堆單字再睇世+grammar再去language exchange搵西妹交流

存左單字先再學文法

estava aprendendo português europeu. sou cidadão há mais de vinte e cinco anos.

e se você? você mora em lisboa?

自學係用app定有網站

用Duolingo自學左D單字
反而係文法好難

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

學過都冇機會用

想自學。但rr音發唔到，點可以練到？

trabajar más

igual
pero leeré o escucharé en internet

首先要理解係吹郁條脷唔係郁脷，之後翹起條脷好似讀英文r咁，吸大啖氣，再好似

未打完
再好似打乞嗤咁將d氣噴哂落脷尖度

有人係真係發唔到

巴打邊間

你點睇 教得好唔好

你點睇 教得好唔好 都有諗過下報 度緊d時間

Hola! Estoy hakuna matata

列寧都發唔到
俄語大舌音

我都工聯會學緊
Tutor唔係香港人嚟，英文上
教得幾好，但練習少，每堂學完句子都要逐個答

但試過代堂係香港人教
個個有啲悶同講太快，未寫完就擦咗

逐個答 好似教得幾有耐性

係

油麻地

教得幾好

英文上
我個個來了香港十錢年，廣東話講得好好

中學時候出去學左兩年
但上到大學冇掂過幾年已經生疏哂
想問有咩方法可以keep住每日練到？
有冇咩方法可以實戰用下？

搵d要打卡既app學
實戰可以去下language exchange, meetup肴好多

打卡既app者係咩
有冇推薦

即係要每日做完d exercise先打卡咁，可以用ankidroid，唔係就中国app扇貝單詞，百詞斬呢d

Thx巴打